E首歌幾正，又好聽又可以屌黑警

推

JB

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

自推

fuck the popo 我屌你老母

呢首歌應該上神台

Jb

JB傑作

老老柒柒,佢呢首歌係OK
但唔好唔記得佢係隻W.T.F到寫左D咩垃圾出黎

發夢612 616 619都見到jb